香港建國後應唔應該清算考唔到UGC既人

不如清算埋D&G同埋個條臭雞員工

所有得罪過香港人既都要清算

咁搵邊個掃街？

Ugc 都有讀廢科

早洩洗唔洗比人清算

考唔到香港八大敗走外國

到時真係讀完phy食去炒薯條

me比你屌屎眼或者我做1仔
樓豬可唔可以叫d相熟prof寫張ref letter nom我入去讀

應該清算所有ugc既人

除左自己
所有人都要清算